有無人Join 過錢琛嘅班?

見佢5000左右，真喺咁快學識用python?

自己研究下quantopian 啦。。大把algo

識改下parameter 就 用得